風災後的澳門 好靚

無支那人

澳門最美的是冇人

公道講，幾乎全世界所有旅遊景點都係冇人既時候最靚

// 單就這短片而言，選角沒有問題，情節沒有問題，最大（暫也是唯一）的問題在於《十月初五的月光》這名字。因為這七個字代表了澳門的一種狀態，也就是十五年前，那個寧靜悠閒、可以讓文初在新馬路上騎單車、能夠在議事亭前地閒聊、甚至駕著電單車，在大三巴頂衝下的狀態。今天回看，這狀態已一去不返，而看著留言盛讚張智霖怎樣不老、佘詩曼怎樣keep得好之時，我的心更覺被揪住了，因為歲月在澳門刻劃的痕跡，竟比男女主角更深；十五年了，君好沒變，初哥哥亦沒有變，但澳門，卻變得面目全非。//

扮地台狗講野呀

大三巴仲屹立不倒

西利

你估支那啲豆腐渣工程咩

大三巴笑到最後

得大三巴笑到最後

媽閣廟都ok既

支那人係人類其中一種癌細胞

燒剩嘅殘骸比10號風吹都冇冧落黎 點都好過強國野

下 澳門人咪支那人囉

火燒個破壞性點都大過風呀
再者，燒到脆卜卜咁吹都無事
啲新樓吹一吹啲玻璃爆撚哂

大三巴嘅其他組成部分係木整
得個門牌係石整燒唔爛
我真係笑而不語 關豆腐渣咩事

大火高溫世貿都要收皮，衝出黎柒

好有以前既感覺，如果香港都可以小啲人就好喇唉

好有歐洲feel

d 盲反撚真係好撚煩
講野無理據又唔經大腦
唔怪得過左咁耐大部份人都仲係覺得舊登高質d